一哭二鬧三非禮

都唔係近幾年，發覺香港男人嘅地位越嚟越低(仲衰過狗)。
係香港，女人道理上嗌唔過你嘅時候，只要喊下糟下，週街啲人就會覺得係個男人錯。 就算旭手旭腳嗰個係女人先，佢都一定會嗌非禮，唔理好醜比人拉嗰個都係你。

究竟係當今香港男人太廢，定係隨住社會發展下男人越嚟越無人權。

而家先法國？

喺香港地有碌鳩慘過食屎

今日有好多反女權post
巴打們係時候要醒覺了

再嘈#metoo你